# Portafoliocleidy

Mi primer portafolio en la web, donde podras encontrar información sobre.


Esta en proceso de construcción, cada cierto tiempo actualizare información de igual forma añadire algunas funcionalidades. 
